今日去左同Yuju睇櫻花

好鬼死靚

屌 我以為gfriend個yuju

好耐冇見你出POST

聽講樓豬尋日去左睇宣美

必pish

Pish乜

認錯以為係娜璉條臭閪

驗眼

我g持樓豬